Discussion on the Sha Tin

Pish

There is a show between the Police undercover and the Pro-Beijing Supporter

Anyone Push?

Sorry for ride this station

Push 1/10

Ok

2/10

just try to let more ppl know

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Hong Kong Police abuse of power database

okok support you

We are temporarily using live channel直播台as english channel

plz kill the station
I don't want go to work tomorrow

Killer taxi driver had not been arrested. Police lied.

Please help push

can

shall we pub this into the twitter?

okok support

pump

A pro-Beijing is insulting the China flat

he is ugly

tonight have magic show?

i think there are only peace&love

Please be careful of what the TG group have said, be aware of the environment, could be popo’s trap.

It's probably a bait by the police, to pick fights, get beaten and blame the protesters for being 'violence'

Push